[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5796)

？

估佢唔開

1001唔開post

綠雞

北狗上半場比球先啦

唔似會開po

主2.27係送錢？

567+
樓上贏錢

無人開？咁我贏錢算

yes 快d買

三箭4 more corner plz

西鯨個場BBQ緊?
冇角冇波

我唔可以打破原則走去開posorry

All in 埋5.5細

輸既話跳得樓

開po贏大錢

閪鯨成隊死撚左佢啦

岩岩訓醒
三賤入第三球未
閪鯨上返水未

箭
鯨

兩隊快入

咁你就唔好留言啦

北狗真係呢 係門前幾下都唔試下射係咩玩法

北狗半大復活

北9goal

北狗快俾多粒

咩原則咁把炮

求中

［絲打入］ 對腳成日焗住晒，有冇咩拖鞋透氣啲

cls 對腳正到

講完就入 我屌

岡山大船沉

沙蛇！

6c ft

依隊波正一神經刀黎

北狗

三賤名狗成功北狗贏盤
10 1 100

三箭同我開全格，快啲轟多兩粒

咁你都唔會打破到入錢落馬會=輸哂既原則
恭喜你

lm

天我可以追和？

我

Lm

我了

貪心咗啲

西魚

向日葵！

我都唔會開po，所以我唔搶1001

沙蛇原來出左北九州

3賤 4:2得唔撚得

一齊叫

場波仲有半個鐘，依家就有4.5/5買？
伏伏地

3箭3角

22完場 莊家又贏

閪魚

三賤 北狗 西鯨

北狗半大請勿撚賭仔

我鯨nba未

我都係 所以見就快1001就唔留言算

西鯨‼️

西鯨入波未呀dllm

4場上盤之鬼有冇希望

日假到底有冇人贏錢

1.5姐應該得既

戇鳩仔

20分鐘4角ok?

莊家贏大錢

有冇白癡買閪鯨

鯨魚比一球啦

廣狗比多3角
北狗快入球啦

1

日本仔汗都無出過 飲你老母水咩

Feel到卡神10

169還好嗎

快手北

起碼射中龍先

2:0天我

馬會唔係人

Dllm落飛又死剛本

失敗丸

起碼射下波先

唔可以打破原則
好中二病

天鵝jump 浪費左舊城

次次都要靠日職追數

西魚屌你老母

成功丸

3箭ng

西鯨點撚樣呀

閪鯨真係無改錯名
唔入波踢嚟把撚咩

鯨魚射中龍未？屌你老尾

神人

鯨箭

169。。 11k 西鯨

三箭追和就無角

成功丸就咁正氣

北狗半場比多粒好嗎

北九州第4打15 阿婆都識買

8.5s

鯨魚 我屌你老母

富貴險中求
3賤no goal

主場都贏唔到對唔對得住大家

呢幾日買嘜輸嘜

又中伏

-__-

最後上車機會

兩個人黎

三箭 3 more corner plz

鯨魚腳都唔起

7C

鯨魚8.5s?

隊隊都入波 就係西鯨一球都冇

綠雞唔入比人入啦，半大一世平安

西魚現代劇本?

169買左

鯨魚入2球大家一齊開心

9.5b

十字巴唔係買左北9咩

係我下午茶表演食屎

比住一球食半格先啦

三賤 鯨魚
快入啦屌你老母

入未阿西鯨

北鳩近排又咁勁

收嗲啦

屌你鯨魚入一球都好
00踢乜撚
仲要半一

想gel三神了

1點 3場上盤 10 1 100

西鯨全大是夢嗎

中

鯨魚贏波10 1 200

贏左谷草未

有

Me

LM

似00

小小

成功丸比多球

買呢隊西魚好撚on9

廣狗兩角 北狗快入多球啦

FEEL到北狗又係撚半大 入完之後無咩點攻過

西魚3球 100 10 200

Ok

北狗半大是夢嗎

仆街仔三神做埋啲損人不利己既野

屌你鯨魚咁樣斷你

快死啦 西魚

三箭一角都無

三箭 你唔贏就輸撚埋佢

西魚換走哂識入波既走

三箭贏半都好呀

八鯨半格都好啦

失敗丸唔入比人入啦

北狗高水半大

鯨魚全格 10 1 500

天我半格都好

北海道全格

好

不了

gel

同意

點解無人叫天鵝 全格

8ccc
7.5 gel

On9 刷乜9阿

8cc

叫唔郁

三箭俾多2角

三箭反cup

Ez角大

4上盤

三箭冰角

我係平半嚟

三神殺完前鋒 又殺鯨魚

角細逐格爆？

鯨射都唔射下

北狗半大既話我唔再賭波

今日

屌你北狗入波呀

有角未

1球啦 西魚

北狗真係... 呢幾場都係咁仆街 永遠半場入完一粒就放棄進攻

鯨魚腳都唔起
講明比你聽佢唔撚想贏

西魚半格$100 全格$200

天我再唔追和
我燒哂你地做燒我

mr

日假成日下盤殺賭仔

點追

北狗綠雞快入啦
廣島比多1角啦

鯨‼️

三箭9.5b 101100

日假又無場半大，以後8串1半細好鳩過

三神易撚到 半一下盤

。

2

上盤要過 下盤唔洗叫

北九呢隊賤種波半大未

成板都lmlmlmlmlmlmlm

札幌真係全日職最西

鯨魚贏波 10 1 100算

ok

Lm了

？暫時下盤全格仲想點

西箭絕殺未

俾力啦撚樣西魚

你自己都有份LM

未算，仲有架廢船遙遙領先

西係在於買上開下買下開上

Agree

想知有幾多傻鳩買左西鯨

半大24

莊家真係收到風

三箭果場咁早開4.5/5s 就知no goal

北狗半大24 開角2隊喺到傾偈有講有笑屌佢地老母，肯定笑鳩買半大啲賭仔

好彩skip日假

?

屌你老母入撚完4球唔再入

北九州半主

你想入夠40球？

屌你老尾爛9鯨

鯨魚唔入比人入啦

係

三箭嘥夠機會未 單刀射到咁

屌佢老母買左500岡本半客連叫都無得叫

屌你老母閪鯨

5分鐘俾2角啦

綠雞入未

失敗丸天鵝是但入多粒啦屌

無日假，就輸

閪鯨正撚到 乜撚都細

真係夠膽0:0

鯨1:0

名狗屋三箭 絕殺
派多200

Block

chin

下盤易撚到 上盤一齊驗腦啦

屌你 天我
飛到就波到啦
快手

11111

正

西鯨絕殺 10 1 100
利申一次都派唔到

再掂日假半大斬手指

Lm...

kk

入波未屌

比多一角啦 三箭
北狗下半場比多2球黎啦

魚封咩

大分1:0

京魚＋6有咩暗示

冇

劇本

9ccc

0比0踢黎做乜 兩隊斷腳啦

假希望

1 more c plz

gellllll

10c我切柒煲花膠

垃圾廣狗比多一角啦

俾多c

三賤呢個名真係你值得擁有

魚入未……

永世不賭日假
再買爛jj

鯨 贏派1

絕殺啦

鯨魚果場仲要補6

9.5s頂住

10c集氣

好多位都打唔入

大哥好野！

引你以為佢會入波

撚賭仔 比希望

次次日假都聽到呢句 下次再見

屌佢地老母 一無降班 成班仆街亂踢亂HEA 北狗賤雞 2隊都係賤種

個個星期六日都有人咁講

週六例行口號 呢世都唔賭日假

天鵝半格驗腦都唔俾 好狠毒

廣島核爆啦

打左90分鐘00
補多90都唔會入啦

比多1角三賤

最後都係忍唔到手

加5咁耐 角細爆硬

三箭比多粒

仲有1.18 收息

Gchi

鯨魚賤種 輸埋佢

上世做錯咩今世要賭日假

爭一粒呀 入波啦

北海道gel得

仆街 日假 殺哂

12m絕殺啦

一場補5一場6一場7

賤種鯨上星期又唔見咁廢

踢左90分鐘射得2次

沒角了 仆街北海道

三箭最後仲要比人攻

驗腦圖

10c la diu

補567咪又係唔撚入波
快啲完算啦

明顯要做波出嚟殺賭仔

沒了

三箭絕殺 11 100

9c ft

三賤10c 10 1 200

你睇到啦

鯨魚96分鐘終於中龍

完

都完場啦

Ft

咪買低過中位角細啦

屌你老母西魚

成功丸個場仲有幾耐

2:3

知錯了沙

屌 5分鐘補時都比人㩒住屌 又斷

賤種波

咁都唔比10c我，屌哂你兩隊

絕殺

下場

神九

5分鐘無撚踢過

全場0-0不如唔好踢

大分gel

沙sir又贏

gg

輸8.5

三箭場場都和 on9

+7都無波入 失敗丸

去食札幌沙律

唔叫埋一齊買

屌你老母最大注魚就輸 雞注贏有咩用

我屌你老母神9

叫左

唉 我了黑

角細gel

點撚解日日都要入錢？
有冇人可以話我知

角大jump

西箭4分鐘追兩粒之後就唔撚入 好嘢

仲有冇心水？

沙蛇中

6:00

廣島核爆死

想關心下169

講到咁撚把炮人都唔中

Gun!!!!!!!!!!

你廢戒啦

炒過關

有排先追到琴日唔見果30k

因為你帳口仲有錢 好似我咁琴日已經輸到唔夠100想入都入唔到

日職下盤日

北九即場受平半+ng

搞掂 而家即抽

吸飛姐

上盤開曬係日乙

單雙之鬼

三箭班仆街，差d連牛尾巴都玩埋，幾次埋門都唔cup一下先射，空門都比人block臭

半細聯

ME

終於中過關

係咪單雙二串一

剩買單雙

讀書果時試過入,61.5

假肥鳩買都中
利申跟咗

me

又有救濟金了

唉 快手死

入2蚊都試過啦

勁 見你都派左幾次

唔洗lm 上個post已經有10個

6點有無神户大船開？

勁 長買長贏
不過我次次都留慢咗名抽唔到

買佢對家就贏

神船已經出左線 差水原/含大爭淨低個位

有野爭

含大就訓啦 場場都踢到屎咁 其他國足正氣過佢幾多

頭先個咩奶木板死撚左未？

可能風流波先贏

德甲全部深盤 俾你老木買咩

出埋真飛俾你都唔識跟對家？

沙sir跟你買算了

係因為上半場尾段攻勢密

上個post 915同919留payme 晏少少過比你地

多蒙特

識波ching

多寧願買大波都唔買佢盤 好撚濕鳩

科隆.gif

只買0- +1 盤

想搵場平半都冇

我代領

916

發唔發覺波Post叫親追和反吸都係果渣人名

-__- 係唔係到

話左派你

刷角啦屌你老母

利讓1咁少?

唔見人

咪踢爆

作客 同傷兵多

北九州d進攻流暢咁多綠雞讓乜9平半

果渣人名亦都派唔出多

好波

馬會派彩都未有人認領就重抽
都係10 2 100
呢度開始計

北狗快啲入多幾球啦

所以依家平手了
北狗呢隊升班馬全日本仔
可惜無j league牌 就算俾佢頭二都無用

-_____-

你果日歐聯上盤日執好多啦

敢於面對

咩係JL牌？

升日職 要個球場過資格好似係

遲了

發生咩事其實

Bug狗快入多球

因為北狗西lo 同埋日乙成日都踢假 成班大帝唔鐘意入波

唔係隊隊都有j league牌
無j league牌照嘅球隊
就算你全季贏曬第一 都唔會俾你打日職

咁如果頭2個兩隊都唔合格會點

係咩 上次睇波有個日本通老友話無
我唔肯定

冇所謂啦 北九唔輸得架啦

無買，嗰陣係谷底期

再之後個2隊

見你貼飛4串1wo

唔係你黎嫁咩

當你打到頭一二，就有錢整翻個場啦

咁快派 而家重抽

世界大戰3黎

落街執二手薯條食算

有冇新界佬一齊執

我食你三手

邊區一齊

你新界 我九龍執

屌你老母鯨魚真係乜撚都冇 又角細

我黎

四手

北區ok?

我未買過4x1，通常4x5

一定唔係我黎

539 542留payme link

綠雞北狗入多兩球啦 屌

運來兄 自己何浪漫

又差一個

543慘死

綠雞唔該你啦

再重抽啦

冇人認領 又抽過

瞓晒

刷角啦屌

再重抽

北區有 咪同我搶

我係咪應該打埋名好d

重抽啦

北狗平手真係送錢比賭仔咁易?

再重抽 LM

要認領就會走上去check啦

重抽lm

9.5 10.5b角呀屌你老母

唔洗 你留number 唔係12345咁已經好清楚

重抽萬歲

果2條友未見過

thank

收工 取消關注

唔識認領就咪留

你追返30之後仲有冇買？

我琴朝墨爾本仲要閪多4k
好辛苦先追到-15k
啲過關全撚部斷一，阻住我追數

係綠雞廢 唔關事 初盤平半好合理

上面唔係有人打埋名咩

綠雞上

上海申花周五在卡塔爾進行的亞冠盃分組賽，中場秦升在比賽中飛鏟對手迪亞高奧利華拉致對方足踝變形，但這記「收山腳」走甩了紅牌，球證只予以黃牌警告。不過，申花最終仍然以1:2不敵FC東京，後者則超越申花而升上F組第二位。賽後，秦升在維基百科的個人資料，一度被加上了「殺人王」的暱稱，有中國網民更建議對他判罰終身停賽

1:1

無pay me轉數快得唔得

支那狗

北九州向日葵 1-1 岡山綠雉

Cup 柒佢老母啦

Cls

一定要紅啦 黑撚到呢場 全場申花矛到

試下1：2

已派

殺人王

咁樣鏟人支畜正仆街

中國網民咁正氣

綠雞!!!!

收到長贏

後衛派膠屌佢老木

算啦 和都算啦

綠雞唔該你cup

直屌半船

未完場

係 因為太廢唔貪

有無人睇緊港超 個講波佬串撚到

希望綠雞頂到

多謝巴打

北狗綠雞比多一球啦

北狗穿盤10 1 100

做咩

半大未屌

買多條單雙過關先 再接再厲 想分享快樂

想跟

希望半場1:1

12

一日贏你一次都夠上樓

新界東

13角球雨

北狗綠雞比多球啦

北九3格goal

北狗絕殺可以嗎

放心，會絕殺

係 真係好廢
見臨場主又跌水跌到瀑布咁

北九突然有大飛到

6點勝利大船？

買和/客 神船出左線 唔會同你認真踢 一係賣分 一係就守

比多球

呢隊閪波真係要入黑名單

垃圾北狗抵你升唔撚到班

真係仆街 有得贏唔贏

明明開季果時場場都贏 場場都大波 依家咩柒都無

北快入多球啦

日假季尾真係場場撚狗

綠雞反埋佢啦 垃圾北狗

北狗入未……

岡山求你goal,爭你一關

又一場和波

和波開個平手盤出黎做乜鳩

尾水平半

北九洲黑名單

綠雞中柱 咁都唔撚入

........

走盤super

頂到

中柱當半球得唔得

2.5大走盤

大家打和

屌 望住個波準備入龍 點知中柱

6點又黎 支那波 點部署

係
因為真係廢

和

叫撚埋出聲 點知唔入on9

算啦 客個龍成日行到好出 好似以為自己用波王咁
都唔好話唔危

我都以為咁有運

係 同埋佢哋近況嚟計 唔應該讓咁少

睇波 唔開報分啦

想睇波又開報分真心練心臟

走盤
陣間又多兩百可以針

想買神船要唔要驗腦

屌你老母忍手玩英超算

賭仔未日 不接受現金買飛
重心
諗住大注FC廣州讓球勝

-0/0.5

好彩未買

點解唔畀買

陰公見財化水正式收皮了

我幫你買

疫情嚴重，冇得買飛用機買

穩陣

穩陣
大家贏多d

50k?

杜蛇呢期啲波順唔順

出黎請我食個飯 幫你買

70k

本身都買咗過關
依家再大口啲先

呢排汁左三十幾個

算啦

等收錢都得

唔中得閒食餐飯？想識你

想見你廬山真面目

邊撚個大注廣州
1.9落到1.7

杜兄出完冇耐 5分鐘內1.94落撚到1.72 買條撚咩

係 cls 幾分鐘前睇仲係1.92

買咗600k

杜甫效應

你買埋我嗰份

1.68了

你真係習近平呀?

Cls打到落1.68

落到咁...

轉埋秒買神船

主隊G組第一可以唔贏 平半盤 抵買呀
輸都係輸日本仔有體育精神姐

直屌客勝算

ON9架, 仆街神船入一球咪排定隊上IFC

唔通係你媽咪？

呢到交流，我連朋友都無時間應酬

有機會入黨 嗌聲你老母又點話

ok
咁唔中的話 每次都要覆我

90 分鐘68% 利潤 很好啦
好快轉半一

買盤咋喎反杯咪得

有冇人輸錢都唔買支那

你輸錢都係輸比狗會
關支那豬咩事

同錢作對

呢場9.5b 想入 支那要出線 一定要羸

半一

轉咗半一

讓球半

平手去到半一 勁啊

我都係問下

遲左睇 半一去唔去？

改寫賠率

輸錢=支那輸=開心

下
點解唔接受

今次架船

咩事落得咁多
支超保唔係傷咩

角球大細 星期六 5 神戶勝利船 (主) 對 FC廣州 (客)
大 [9.5 個] @ 2.10 $500

等睇賊船又撚大家

架船大到驚

主隊要賣分？

下場買乜睇下係咪一齊收錢

6:00入球細

神船角大有冇得諗

淘寶 vs 樂天

兩個老闆同類生意，未必放水
為啖氣

和波殺半一盤

0600重心

咪玩啦恆大半一大船

賽外分析

未開先震

冇錢買

叫兵工廠都係廢柴

疫情關係

證明你唔係做老細嘅材料
唔係真係同行如敵國架

1.41客勝都買

咁開嚟做乜
轉咗半一盤照去？

出左我先再買

半一比狗買

咁都好啲我本身都諗skip

唔知，淨係可以開戶同入錢落投注戶口

全副選
青訓都出埋

冇真飛大船

唉 好唔開心

入比我 幫你買

算啦你哋賺多啲啦

買完先入啦70k姐

點解, 你想一棍買恆大?

早水 恆大

有無真飛

0/0.5 1.92 禁左70k 買不到

咁都燈到真係

半一上盤都OK
有2.17

gun了

波post手足幫你買

過5點就買

日本仔會唔會賣分俾支那狗

冇出小白

好明顯

你都冇買
做乜咁驚

FC廣州超重心

可能唔會 但支那仔一定唔會hea先

仆街買左主盤
希望打和啦

唔怪得落到咁啦 日本仔全副選

做下效果

迷潘算啦你

神戶船係咪副選？

半一了

可以真正式戒賭了
原本本諗住今日買廣州 衝上1M

聽日潘頓去馬

開返個户口咪唔洗煩

不了 一開冇回頭

幻幻加副

副選又唔係一定輸

屌佢老母 平半高水變半一高水

副選先勁 要表現自己

頭場？

副選好有飢餓感

第4場

買shit恩

夠飢餓感 有咩事最多咪換返正選出黎

人地出水係平半呀師兄

一樣姐 高水半格同平半差少少

都係要贏波有分別？

已經唔係燈唔燈既問題

如果恆大連咁廢既神船副選隊都嬴唔到
踢港超算吧啦

初瀬亮＋渡部博文打後面讓分讓到

等睇半場1:0全場1:1

全世界含大

全世界都買恒大😇😇🤪😇

有無勝利船手足

木坂蛇 建議你唔好gel到硬晒住 冷靜啲

有冇人知利點解回咁多

有大量 初盤買

都有 贏少贏多

買唔買客好？

諗起疤出巴夫韋迪都炒人4粒

繼續上盤之鬼

我幾年前去神船主場睇波
有條勁廢既仆街叫佐佐木大樹,
由頭到尾比個教練狂屌,屌足90分鐘
今場佢正選

半一一定直客

今日有贏？

直屌win囉 驚半格買埋讓和

俾你咁講完佢今場3粒起跳

冇 驗腦

海 尊重啦

今場應該美斯上身

㾗大正選咩 有30幾號嘅

無得買佐佐木入球

神船收勁多主力 主不了

尋日泰仔都比人睇死啦
點知贏撚埋

行大真心不了 skip好過

賭假波要用最直接嘅思維
買主客和就冇錯架喇

Bill哥出場個個買啦 咩首2唔撚入流

尋日買master g對家
後悔到

咁今日佢出咩先

陣容差就輸
咁巴塞黃馬拜仁季季都聯賽全勝啦

穩到

又珍

直買客w啦

買了多少神船

我反手

廣州大勝

有冇買

失敗船出副選… 早買嘅真係喊出嚟

禁左錢買唔到

派我

口水 不了

買番客對沖咪得 當冇賭過 輸小小水位姐

心靈

我賺少左64K

屌你老母個列古龍 杜狗呢啲穩陣口水飛就唔jer 柒佢
我個注就jer 成200個post都黎

熱狗是咁

心靈注
仆街喇

神船出左岸就出閪陣

你咪買對家，我大注未輸過
無信心都唔會禁70k

笑撚到 你都係想我貼圖姐

信你ALL IN幾倍人工

咩爵士連加特同佢 真係兩大賤種 熱狗同49000

唔係出左岸 收左片姐

2020仲有人落狗會買飛杜蛇幾歲

呢場 直覺 開到9.5B

猁狗讓半1

狗會又封投注站？

近況

神戶勝利船剛戰以3比1擊敗FC廣州，在卡塔爾作首場比賽即告贏波，分組賽兩戰全勝，士氣如虹；今場再鬥FC廣州，仍可睇高一線。FC廣州輸波後與水原藍翼同為兩戰得1分，為爭次名出線，今場戰意保持；但球隊近期延續不勝走勢，今場仍不樂觀。

Cut 左ac 二十幾

跟

又用呢招嚟引人買含大，咩今場一定要爭分又落飛呢啲狗招

有開 但唔比買飛

咁多波買都要買呢場亞冠
輸死唔抵可憐

唔得

幫你買$300

不過亞冠多數細角

開左有咩用咁

尋晚

杜蛇想轟客win點睇

神戶大波真係無得輸All in

買船了

但呢場真係要爭分 含大個陣出哂班巴西鬼

杜蛇隻吉利咩位可以入好
早兩日我set 左21 蚊 但未到位 諗住跟你入10手

100%系列？

呢場爭分 自然埋門多

白禮頓最勁個右閘紅左停賽
完全唔係個皮

跟了

轟，主副選，客要必勝
唔明點解咁多人陰謀論
狗會唔係開善堂，落低水後轉得半一即預左客贏

睇個陣係打兩邊

穿唔穿到盤先?

吉利支持位22，有1.2M 排買，23阻力位又1m 賣，預計21.5-23內遊走後爆

屌....但會唔會唔落底出波 又撚番落中間
獲撚獲都中招

等多10分鐘無回飛就大注

2x仔都生埋？

杜甫冇真飛跟唔過
買唔到都係咁話

先買為敬

俾你去收錢

買左

因為啲人唔信你冇真飛

收到 吉蛇 我星期一set 番高少少落注
多謝分享

3.5係咪都轟得？

你分三注

恆大2.5/3細

落有聰明錢流入

3.5？

2.10 只可以講 幾抵買 睇數據話當然你會買細 但呢場爭分 我信含大會落底

岩岩輸到仆晒街 今晚決定贏錢

半一好撚邪，由頭輸到落尾都似
平半起碼有返平格食飯

咁on9 之前乜都唔俾做叫人keep中獎飛
開左又唔俾投注世界級

大波大角系列

大球穩了！

就快錢都唔俾你入, 今日先有投注站中招

贏同入字都打錯

怕咪對家囉 買得又要驚 賭好撚大咩

大哥好球

無林比迪 68臣

中國杯買咩

角大算

唔好講呢啲嘢 好邪

1001

俾全黑算啦